想砌部新電腦 求list

預計8500 砌全餐（唔洗要DVD機）
一定要10TB容量
最好有i9-5
唔該各位

打機多定多工剪片定點
i9-5咩意思
storage一隻過定想行raid都仲有10tb
有冇RGB信仰 邊隻牌子唔用
講清楚啲先有人答到你

文書為主
主要係download野
最好成個list都大牌子
同埋 唔用死機he

唔用死雞harddisk

Thank u

i9-5係咩黎

Sorry 打錯
要用
intel core 第9代 i5

同問

想砌部機, 要同時開好多個words, powerpoint, 一個chrome 開好多個tag etc 黎整野
間唔中會打下 lol , COD
買左 aoc definitive edition
遲d 出aoc 4 都會買黎玩
所以我都唔知係文書機定用黎打機

同埋想問一問
長時間唔熄機對部機有冇大影響?
因為好多時一次過開左好多word, broswers, 唔想熄機
因為熄左又要重新開過

唔使mon
window如果可以用翻版我上網dl
筆直7000-8000 做唔做到?

我而家呢部2012年買, 7年都係時候換機..

咁用途係咩 主要打機定剪片直播design ?

同埋最好有個240gb SsD
開機快啲

點解唔入砌機討論post問呢

打機用為主

其實係想要條list
見到有人開左post就答單問

如果我上法奧 睇list
我應該揀文書定打機list?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x MSI MAG B365M Mortar Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA10TE 10TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,670

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,621

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

揀錯sodimm ram

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x MSI MAG B365M Mortar Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA10TE 10TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,670

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,551

push